{"artist_era": {"1": {"TEXT": "1950's", "ID": "29488"}}, "tempo": {}, "artist_origin": {"2": {"TEXT": "Spain", "ID": "29984"}, "4": {"TEXT": "Madrid", "ID": "30869"}, "1": {"TEXT": "Mediterranean Europe", "ID": "29895"}}, "album_art_url": "", "track_gnid": "", "review_url": "", "track_number": "", "artist_bio_url": "", "artist_type": {"2": {"TEXT": "Mixed Group", "ID": "29460"}, "1": {"TEXT": "Mixed", "ID": "29424"}}, "tracks": [{"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Babrbero de Sevilla: \"Yo Soy la Tiple M\u00e1s Eminente\"", "track_gnid": "396335187-3463EA883C1360C5F56A6E889F304064", "track_number": "1", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Tira de la Falda para Que Se Iguale\"", "track_gnid": "396335188-173E91A6D4B2C63613ED36AD54B97D0D", "track_number": "2", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Di\u00e1logo 2\"", "track_gnid": "396335189-08178CC1D7ED54245BE316EDBAF39ECB", "track_number": "3", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Di\u00e1logo 3\"", "track_gnid": "396335190-7142F3885011024C6B2082F99C4620CA", "track_number": "4", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Di\u00e1logo 4\"", "track_gnid": "396335191-BD673842A677F118FF1AA06C407E4A07", "track_number": "5", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Di\u00e1logo 5\"", "track_gnid": "396335192-A395CA2747BB53754D54AA9F0DBB7E35", "track_number": "6", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Di\u00e1logo 6\"", "track_gnid": "396335193-01C7F914888765BBA0A578EA45E7EDA7", "track_number": "7", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Me Llaman la Primorosa\"", "track_gnid": "396335194-26F7393A6E3669185B592F3675E3D7F3", "track_number": "8", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Vamos, Elena, Que Quiere Verte Tu Profesor\"", "track_gnid": "396335195-EFBE656029E31A98A164A47DD26257F7", "track_number": "9", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"\u00bfBar\u00edtono T\u00fa? Bar\u00edtono Yo, Ya Nos Une el Arte\"", "track_gnid": "396335196-79F6BCC80BC2085EF9C442985CC06E12", "track_number": "10", "track_artist_name": ""}, {"tempo": {}, "mood": {}, "track_title": "El Barbero de Sevilla: \"Final\"", "track_gnid": "396335197-95A3A58FFDC43E1BA479BED27B899DDA", "track_number": "11", "track_artist_name": ""}], "track_artist_name": "", "album_artist_name": "Gran Orquesta Sinf\u00f3nica", "artist_image_url": "", "mood": {}, "track_title": "", "album_gnid": "396335186-AFB9E62675B0BE2B2DD7F806AE377F71", "genre": {"2": {"TEXT": "Other Classical", "ID": "43686"}, "3": {"TEXT": "Zarzuela", "ID": "43713"}, "1": {"TEXT": "Classical", "ID": "35471"}}, "album_title": "Zarzuela: El Barbero de Sevilla", "album_year": "2013", "xid": "", "radio_id": ""}