{"artist_era": {}, "tempo": {}, "artist_origin": {}, "album_art_url": "", "track_gnid": "", "review_url": "", "track_number": "", "artist_bio_url": "", "artist_type": {}, "tracks": [{"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "80s", "ID": "34316"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Showy / Rousing", "ID": "43067"}, "1": {"TEXT": "Lively", "ID": "65332"}}, "track_title": "Villano: El cavallo del marqu\u00e9s \u2013 Al Villano se le dan", "track_gnid": "251912185-BF9BB817947AE698C8EE56F260C49E4D", "track_number": "1", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Slow", "ID": "34288"}, "3": {"TEXT": "40s", "ID": "34303"}, "1": {"TEXT": "Slow Tempo", "ID": "34282"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Lyrical Sentimental", "ID": "42977"}, "1": {"TEXT": "Sentimental", "ID": "65324"}}, "track_title": "Pasacalle: Que tenga yo a mi mujer", "track_gnid": "251912186-9EEAF1DF1E6161CCD8C191584C78D2C3", "track_number": "2", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Fast", "ID": "34291"}, "3": {"TEXT": "120s", "ID": "34325"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Dark Playful", "ID": "43018"}, "1": {"TEXT": "Sophisticated", "ID": "42954"}}, "track_title": "J\u00e1cara: Para tener Nochebuena", "track_gnid": "251912187-226B79FD9F8696FBCE8F8EAD8EE91914", "track_number": "3", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "60s", "ID": "34311"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Delicate / Tranquil", "ID": "65334"}, "1": {"TEXT": "Peaceful", "ID": "65322"}}, "track_title": "Tono fran\u00e7es: Ay amor loco", "track_gnid": "251912188-54621A0F42617BA977DC70E88A86B447", "track_number": "4", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Very Slow", "ID": "34287"}, "3": {"TEXT": "30s", "ID": "34300"}, "1": {"TEXT": "Slow Tempo", "ID": "34282"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Dramatic / Romantic", "ID": "42986"}, "1": {"TEXT": "Romantic", "ID": "65323"}}, "track_title": "Tono Humano: Lloren mis ojos", "track_gnid": "251912189-EE91DFDB5C8DCE3D53B5F624BA982EB4", "track_number": "5", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "70s", "ID": "34313"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Dramatic / Romantic", "ID": "42986"}, "1": {"TEXT": "Romantic", "ID": "65323"}}, "track_title": "Espa\u00f1oleta", "track_gnid": "251912190-68DB152656ECA5F0C86DFCB57546B81B", "track_number": "6", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Fast", "ID": "34291"}, "3": {"TEXT": "90s", "ID": "34318"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Refined / Mannered", "ID": "42974"}, "1": {"TEXT": "Tender", "ID": "42942"}}, "track_title": "Romance: Ay ay ay, todos se burlan de mi", "track_gnid": "251912191-A4262C5C2A7A02940B4DF234CF4A053B", "track_number": "7", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Very Slow", "ID": "34287"}, "3": {"TEXT": "20s", "ID": "34299"}, "1": {"TEXT": "Slow Tempo", "ID": "34282"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Reverent / Healing", "ID": "42967"}, "1": {"TEXT": "Peaceful", "ID": "65322"}}, "track_title": "Villancico: No soy yo", "track_gnid": "251912194-7045BC3206CDCA12923A17AD06329D9B", "track_number": "8", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "70s", "ID": "34313"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Refined / Mannered", "ID": "42974"}, "1": {"TEXT": "Tender", "ID": "42942"}}, "track_title": "Tono Humano: Ay, qu\u00e9 mal", "track_gnid": "251912192-E934578E4660F576F6CBB461D8A2D1A7", "track_number": "9", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Slow", "ID": "34289"}, "3": {"TEXT": "50s", "ID": "34307"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Tender / Sincere", "ID": "42979"}, "1": {"TEXT": "Sentimental", "ID": "65324"}}, "track_title": "\u00c7aravanda: Andalo \u00e7aravanda", "track_gnid": "251912193-02F1276654FA53525BC880CEFDAC9749", "track_number": "10", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Very Slow", "ID": "34287"}, "3": {"TEXT": "20s", "ID": "34299"}, "1": {"TEXT": "Slow Tempo", "ID": "34282"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Quiet / Introspective", "ID": "42969"}, "1": {"TEXT": "Peaceful", "ID": "65322"}}, "track_title": "Pasacalle", "track_gnid": "251912195-FCB813461FC9E634352F63183521D6B8", "track_number": "11", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Fast", "ID": "34291"}, "3": {"TEXT": "100s", "ID": "34320"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Delicate / Tranquil", "ID": "65334"}, "1": {"TEXT": "Peaceful", "ID": "65322"}}, "track_title": "Gaitas", "track_gnid": "251912196-FA3B52D770E1118A45783C6B50B6F6A2", "track_number": "12", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "70s", "ID": "34313"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Wistful / Forlorn", "ID": "42999"}, "1": {"TEXT": "Melancholy", "ID": "42949"}}, "track_title": "Danza de la Hacha", "track_gnid": "251912197-497470253D9FE311BE301F96208D9725", "track_number": "13", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Slow", "ID": "34289"}, "3": {"TEXT": "60s", "ID": "34311"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Delicate / Tranquil", "ID": "65334"}, "1": {"TEXT": "Peaceful", "ID": "65322"}}, "track_title": "Canario", "track_gnid": "251912179-C409E18159DB8524FD706AC3EF525B11", "track_number": "14", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "70s", "ID": "34313"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Refined / Mannered", "ID": "42974"}, "1": {"TEXT": "Tender", "ID": "42942"}}, "track_title": "Villancico: Vente\u00e7illo murmurador", "track_gnid": "251912180-A0F48F41CC6971D8AE7CD3D8D7912457", "track_number": "15", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "70s", "ID": "34313"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Refined / Mannered", "ID": "42974"}, "1": {"TEXT": "Tender", "ID": "42942"}}, "track_title": "Air espagnol: El baxel esta en la playa", "track_gnid": "251912181-BF5A99C5E48131613E88D16BEB4540CD", "track_number": "16", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Fast", "ID": "34291"}, "3": {"TEXT": "90s", "ID": "34318"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Evocative / Intriguing", "ID": "65346"}, "1": {"TEXT": "Brooding", "ID": "65329"}}, "track_title": "Folia: Serrana si vuestros ojos 1", "track_gnid": "251912183-52DB012732BCECF78A50E03B047CC62B", "track_number": "17", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium", "ID": "34290"}, "3": {"TEXT": "60s", "ID": "34311"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Smoky / Romantic", "ID": "42985"}, "1": {"TEXT": "Sophisticated", "ID": "42954"}}, "track_title": "Folia: Serrana si vuestros ojos 2", "track_gnid": "251912182-529CE634BFEE841D531E0CCDCC0C03B6", "track_number": "18", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}, {"tempo": {"2": {"TEXT": "Medium Slow", "ID": "34289"}, "3": {"TEXT": "60s", "ID": "34311"}, "1": {"TEXT": "Medium Tempo", "ID": "34283"}}, "mood": {"2": {"TEXT": "Dramatic / Romantic", "ID": "42986"}, "1": {"TEXT": "Romantic", "ID": "65323"}}, "track_title": "Seguidilla: Dime que te quexas", "track_gnid": "251912184-BA8055DA1F55D2C879968564A6D4CD3D", "track_number": "19", "track_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique / Vincent Dumestre / Claire Lefilli\u00e2tre / Isabelle Druet / Mira Glodeanu / Lucas Preres / Thomas De Pierrefeu / Thor-Harald Johnsen / Massimo Moscardo / Marie Bournisien / Jo\u00ebl Grare"}], "track_artist_name": "", "album_artist_name": "Le Po\u00e8me Harmonique|Vincent Dumestre", "artist_image_url": "", "mood": {}, "track_title": "", "album_gnid": "251912178-7FF8661535C6969E89BADE0B6BCD7950", "genre": {"2": {"TEXT": "Other Classical", "ID": "43686"}, "3": {"TEXT": "General Classical", "ID": "43709"}, "1": {"TEXT": "Classical", "ID": "35471"}}, "album_title": "Brice\u00f1o: El Fenix de Paris", "album_year": "2011", "xid": "", "radio_id": ""}